點解英足總會編阿仙奴先踢 週中仲要應付歐聯咪少左一日休息？

🤔

歐聯